打人特別狼死既黑警係唔係香港人？

發現有防暴頭盔上面有大陸國旗

有分別咩

係
根本班撚樣就係咁邪惡
唔需要呃自己佢地係大陸人